大家都係高登出來，夠了，回家吧

下星期冬至，中國人有句說話，齊齊整整一家人過冬。。。

不論hkg定lihkg，大家都流緊hkg既血，返去齊整過冬啦，好嗎?

林早洩 不了

下線啦你

一家人在冬至吃湯圓，代表一家齊整團圓。

高登真係咁慘啊？ 成日要過黎叫人返去嘅

li登萬歲

不了

佢可能叫緊人返佢果個澳門高登

高登 不了

其實過得黎，都唔會想翻去嫁啦。。。

過主啦

越叫越無人返

樓豬班打手真係專幫老細倒米

門口果度，送客！！！！！